一句講晒，如果你上機之後，見到陳同佳坐你隔離你制唔制

咁你落機，定夾埋成機人趕佢落機

殺死佢

潘太: 制

只有呢架飛機既註冊國家先可以拉我 無錯 就係無引渡既

唔制，粒墨隔住個口罩都見到，飛機餐都食唔落

我同巴拿馬總統都有啲交情。

問佢俾人軟禁有乜做?

香港flycation飛機

佳仔驚過你，如果唔係點會申請住安全屋？

應該無可能發生